天水圍勇武真係好高質

岩岩睇到個post話要比勇武收光環，所以想講番琴日既所見所聞。

話說琴晚我企左係天盛迴旋處附近，見到有個阿姨要係狗屋同街市中間個條路出去，但個陣有人掉緊石仔，啲狗又放緊催淚彈，所以好危險。有兩個勇武同佢講好危險唔好去，阿姨一意孤行，跟住果兩個上左裝既勇武，一個用盾係阿姨身邊護住行，一個用遮擋住，仲叫天台隻狗唔好射，有路人係到。我見到真係哇一聲，但太遠又冇裝唔可以上前影低。

我冇圖，但100% real。希望琴晚個兩位師兄可以睇到，真係好多謝你地，你地真係好高汁

推

希望琴晚係天水圍既街坊可以睇到

推推推

睇完幫手推

希望多啲師兄睇到

Sor 真係冇圖

勇武同暴力的分別，前者係人，後者禽獸不如

仲要比啲紅媒抺黑，真心覺得好撚唔抵

你班藍絲廢老咪撚再亂屌人

有冇天水圍人見到？

邊個仲話天水圍冇成績

昑日天水圍個地理好好，又有條水喉
有槍聲個個都揾到掩護

如果早上個左膠點會C-

連天水圍都上晒水馬，真係心涼

人間有情，天水圍不是悲情城市

冇

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

天水圍人覺醒

隨便

成千人圍警署